手球無牌 踩腳無牌 打人先都無牌

對方還手即刻紅 痴撚線

打你就要還手？eq咁低你去打mma啦

似得你隻四腳賤種馬咩

叉人頸都冇牌

講手球上帝今場一早就應該兩黃一紅啦死戇鳩疤狗

死傻鳩 艾巴差頸個下你唔講

根本係佢辣興場波

點知自己隊個傻西精上腦 打人申請紅牌落場出火

痴左線？合理化打人？benzena真係on99

你都on9 明明moodric 引戰先

見到佢個user name就知on99啦

拉莫斯批踭先，同被批嗰個一人一黃

引你老母閪咩
個cam淨係見到有堆傻鳩又差頸又打人